覺唔覺有好多口罩去哂國家啲高官

班大陸人心諗話知你班醫護死
學人搞罷工
係香港運幾十萬個上嚟先